聽日就要返1999年啦，大家有咩野要我番去個時講？

聽日就要返去1999年，大家有冇野要我講或者做？

提我 做一個蠢人 開心過做一個叻人

記得盡早移民。

我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

叫張國榮唔好接拍異度空間

隊冧自己

買bitcoin 買6合彩 買i7 2600k 買樓 滾夠錢移民

買700

Bitcoin 一出訓身買

放我出黎呀

04 08年買樓
買波買六合彩買700上480蚊
bitcoin 到14000usd

提啲人過多一兩年注意多啲衛生問題

提你老豆老母唔好生你出黎

我愛你呀邱淑貞

全民上街遊行反對回歸強國

麻煩巴打塔單 提我快D移民加拿大

叫我老豆戒煙